巴塞平時喺西甲牙刷刷，今晚對利記將會見識到乜嘢係絕望。

巴塞平時喺西甲牙刷刷，今晚對利記將會見識到乜嘢係絕望。
可能唔踢第二場都已經知道自己要專心踢國王盃了

利記今年狀態良好， 積分榜破紀錄。
巴塞主要射手都只係阿根廷沙拿， 今次同真正沙拿同場較技，
唔使諗都知係正版贏，老翻實輸到七個一皮。

再加上有英甲仔羅拔臣， 一定大爆巴塞隆拿右路防守， 攻擊疤狗防守弱點。

今晚利物浦雖然作客，但正如傳奇領隊高普話齋：Camp Nou is not a temple. 利記一定勝券在握， 有多餘閑錢嘅朋友可以考慮按左層樓。聽朝可以準備買定第二層。

風水佬可能呃你十年八年， 我醉右一晚就可以幫你發達。

留名bin c

巴塞呢啲山寨王做返西超霸主算數啦

連續三年做八弟

碎

點牙

今晚輕手啲唔好456

甚麼叫絕望 美斯眼望望
古仔蘇狗在你面前呈堂 隨便恥笑

西班牙嗰啲猜住踢連冇女都入到波
今日對住猁注定收皮

文尼瘋狂中出巴菜右閘

利將會為左皇者美斯傳火

你支針準備好未？

我利今晚準備血洗魯營

利狗啲逼搶一定打撚死巴狗隊老人隊

保守估計0:3

今晚出羅白就仲有機會失少啲 話曬經驗都豐富啲

今晚我迷巴

尼清迷開underdog? 巴塞今晚無咩可能會贏

0仔羅拔圖被黑鳩文尼瘋狂抽插

屌你老母 燈返你個利贏9硬一定唔會海鮮後防唔會派膠

呀 原來自己人

散啦，樓主巴狗黎

我係利記臥底

羅拔圖今晚會烏龍球？

能夠這樣 謝謝利幫忙 將僅有願望都風光殮葬

今晚床上見
無兄弟做

俾人中出嘅經驗

利記今年狀態良好， 積分榜破紀錄？？？

有VAR 難啲判越位入球有效

唔好太大力

九十幾分喎 仲唔夠高？

uefalona一早過咗數

破左咩紀錄

巴塞今晚贏波我針插龜頭

你真係唔識架喎

d獌好煩

出樓主咪豬

沙治羅拔圖 - 決定巴塞命運的男人

支持

最高分亞軍🤤

10蚊 allin 巴塞

決定方式就係畀文尼怒撚

樓主做乜咁睇唔開燈巴

Ching sick ball

英超最高分亞軍

絕望地領先

服能咗樓豬

見識到啦
投降啦,唔打啦

痢狗真係知咩係絕望了

插未

咁就輕鬆發達

中波膽

未來人

lm

入左三粒發現對面咁弱，下場都唔知點好⋯⋯又真係幾絕望

呢d post 都幾過癮

真係唔使諗下場...可以專心踢王國杯了

推下

真係可以專心國王盃了

環保post

弱 邊撚到弱呀 睇過

下場可以返屋企睇決賽 好撚絕望

Yes

承你貴言

哩樣真

見識到

先入3粒 下場倒輸4粒
真係仲絕望過單場比人炒8910